［年經］奶黃月餅邊間最正

上年試左月高升 望月
今年 四喜同九龍酒店
之前試過華麗園

老豆話四喜好食
訂左花生醬味未拎好期待

大家樂

月高升,九龍酒店，灣仔益新都唔錯